{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055856",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000128572",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 해적선펜션"
    },
    "text": "海賊船ペンションは、日常から離れて休息を楽しめる自然と調和した場所です。 ストレスを解消し、大切な思い出を作ってリフレッシュできる場所です。 ペンション内にはカラオケ、フットサル場、ダート機、UFOキャッチャーなど様々な施設が提供されます。 バーベキューを楽しみたいなら屋外バーベキュー場をご利用いただけますし、グリル当たり20,000ウォンのご利用料金がございます。 ブルモンも提供され、利用料金は20,000ウォンです。 また、ペンションはペットと一緒にご利用いただけます。 ペットのサイズに応じて追加料金があります。現場決済です。 夏季には屋外プールとウォータースライドをご利用いただけます。 プール利用時には水泳帽と水着を着用し、乳幼児の安全のために注意しなければなりません。 カラオケは22時まで営業しており、周辺には安東の様々な観光地が位置しています。 宿泊しない場合は、追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 客室内では禁煙であり、高声、放歌、または喧騒な行為は避け、施設の破損や紛失に対する責任はお客様にあります。 ゴミは飲食物、焼却用、リサイクルに分けて排出しなければならず、客室内では臭いのきつい料理は禁止されています。 ペンションにはメゾネットタイプの客室と売店、コンビニもあり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "カラオケ、フットサル場、ダート機、UFOキャッチャーなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむ場所はありますか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場をご利用いただけます。利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒にご利用いただけます。ただし、サイズに応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "夏季にはどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールとウォータースライドをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カラオケの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "カラオケは22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には安東の様々な観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミは飲食物、焼却用、リサイクルに分けて排出しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには売店やコンビニもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 327
    }
}